[廢老]【爭產案關鍵】靠一條成人尿片證私生女身份 75歲婦要求分2000萬遺產

西班牙塞維利亞一名75歲婆婆聲稱透過DNA測試，證明自己是當地一個大地主的私生女，關鍵證物竟然是姑母的成人尿片。

75歲的弗朗西斯卡（Francisca）透過律師入稟法院，要求繼承爸爸地主M（Jose M）逾250萬英鎊（2,382萬港元）的遺產。律師指，雖然地主M的遺體已被火化，但DNA測試已證實兩人有父女關係。
律師指，弗朗西斯卡早前聘請私家偵探跟蹤地主M的姊妹，亦即其姑母，最後在姑母物業外的垃圾筒找到「決定性證據」－－姑母的成人尿片，並藉此進行DNA測試，證明弗朗西斯卡就是M的女兒。
地主M生前與一位來自貧窮家庭的吉卜賽女子相戀，但雙方家人都反對，於是他便偷偷與該女子幽會，一生未娶。弗朗西斯卡的律師指，此事在弗朗西斯卡居住的地方眾所周知。
地主M去世後，親人原本只剩下一名姊妹。報道指暫時未知該姊妹會否就案件提出反對，亦未知法院需時多久才有判決。
英國《每日郵報》

咁撚老都去爭家產

諗起梅媽

2000萬就可以做大地主